有冇人屋企同時有養貓同狗？

佢地平時係屋企會唔會同大家玩下定係唔理大家？

會唔會怕佢地會打交？

利伸屋企有隻柴犬有dd惡，想養多隻貓但怕番到去會恰隻貓